貼你Pofolio渣乜

大家Brainstorm吓可能有啟發

再加一大舊Tesla(另一個倉)

睇咁多隻唔累咩

買黎擺

真心覺得揸咁多貨既人好勁，我自己會睇開既股都係20隻唔夠，買得2-3隻

COUP
ILMN
SQ
FVRR
CVNA
TWLO
ZM
SHOP
NERD
PDD
ZS
BYND

幾多本？ 有冇1球 揸咁多想知你會唔會成日check每一隻股價

巴打過億倉？

之後發現你個mpf 表現仲好

spce
khc
twlo

暫時得3隻

tsla
msft

無，得幾十萬
因為我太貪心
有大把股都想買
而且我個倉會有分邊d係長揸
邊d係去到咩位會放同埋短炒
而且分散d風險又會細d
因為我鐘意睇科技股，覺得呢類未來潛力好大
但呢類既波幅亦好大，睇我最大個d股都係未有盈利
所以亦會買下d舊經濟股或者財務好d既補返下

巴打呢個咩app?

Ko 都好買

Adbe
Amzn
Lmt
Pypl
Tsla
Tsm

都係大路股 但盡量買mpf少買既

睇返原來得25萬港紙本
之前炒dal,ccl蝕撚到仆街，呢排先賺返個數

之前諗住佢低位
而且個時世界各地除左美國疫情都好轉
對ko業務有信心
點知
好彩呢d股要跌都跌唔多

同問

大家都Tech heavy

Ko業務飽和啦 疫情之後個個都注重健康 仲會有人飲咁多ko咩 我係你就重手買tsm 同tsla

美股好似都係tech heavy 架喎清

得4隻
arkk
tsm
skyy
eric

巴打請問呢個咩app